下午。

好想吃

糖尿糕糕糕

狗屎 屌你老母拉

屌你老濛推

那裏的！！想吃！！！

D cream

join members扣錢卡 100蚊有110蚊
會員15蚊有6粒蛋噠

好豐富

餐食、零食、手信產品都告急

請支持良心黃色小店

賣廣告就過主喇屌你老母

以後唔講 講又話賣廣告

gaga做咩而家唔出po

gaga屋企好靚

全係脂肪碳水

唔係咁識開post

唔好意思阻阻樓主

你係咪gaga我認錯人？梳

現實與相片不符

圖片只供參考

弘，今餐超正
我鍾意食士多啤梨味

痴線人地問咪講囉，呢間野前嗰排仲講明香港人有折。

狗屎二人組 屌你老母

之前你係咁叫我

叫得吉野都唔慌好人

Sorry弘B

你邊位呀？

好靚
應該好味

濛犬

陰莖救全家呀，屌你老母唔撚識中文定盲人上連登丫？

有錢收咩-.-

問你邊位學人搭嗲呀，響完朵都識你老鼠呀，咁好火去城市論壇嘈飽佢啦戇鳩仔

唔鐘意就躝啦屌你老母

呀擒好波

吉妹，條友閒人一個，唔使嘥時間同佢講嘢

好憎人係咪都嫌，好弱智
不過唔使再理個無聊人了

佢番你既吉野家喇屌你老母

原來佢有雄禿，自卑心作祟周圍撩是鬥非，慘慘呀

戇鳩得過你，屌你老母西，係你屌柒我先架仆你個臭街

聽講拔蘭地可以治脫髮，使唔使送一箱比你呀

廣告打手死全家

問你邊位=屌柒你？
原來脫髮嘅男人連個腦都脫埋出嚟

本身都唔想覆你
不過發現支那拼音狗就想恥笑

男人最痛

做咩鳩

我都想知條友做乜鳩

正呀弘

笑到

濛犬最痛 濛犬最痛算這種

收嗲啦死肥婆

躝啦 垃圾

short咗?